[{"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e481", "answers": [{"answer": "2,688.", "id": "h5iKD", "type": "editor"}, {"answer": "5,376.", "id": "ldcvI", "type": "editor"}, {"answer": "4,032.", "id": "84Tl6", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "a40tm", "text": "1,792.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Okv27", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.824Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e481", "parent_id": null, "question": "Cho 6,24 gam Cr tác dụng hết với dung dịch HCl (dư), thu được V lít khí $H_{2}$ (đktc). Giá trị của V là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.816Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e483", "answers": [{"answer": "poliisopren.", "id": "tacsN", "type": "editor"}, {"answer": "poli(vinyl axetat).", "id": "Wv9FS", "type": "editor"}, {"answer": "polietilen.", "id": "SGyFg", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "4l3gh", "text": "poli(vinyl clorua).", "type": "unstyled"}]}, "id": "2GJTt", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.849Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e483", "parent_id": null, "question": "Polime có khả năng làm mất màu dung dịch nước brom là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.847Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e485", "answers": [{"answer": "magie.", "id": "WQLbW", "type": "editor"}, {"answer": "bạc.", "id": "hQzGl", "type": "editor"}, {"answer": "đồng.", "id": "kiFbl", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b7vjf", "text": "kali.", "type": "unstyled"}]}, "id": "v6ri8", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.875Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e485", "parent_id": null, "question": "Kim loại tác dụng được với lượng dư dung dịch $FeCl_{3}$ thu được kết tủa là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.865Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e487", "answers": [{"answer": "amilopectin.", "id": "YDXOu", "type": "editor"}, {"answer": "caprolactam.", "id": "vhWer", "type": "editor"}, {"answer": "xenlulozơ trinitrat.", "id": "lsKZ6", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "90b70", "text": "xenlulozơ triaxetat.", "type": "unstyled"}]}, "id": "pEHn3", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.897Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e487", "parent_id": null, "question": "Chất hữu cơ nào sau đây thuộc loại tơ nhân tạo?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.895Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e489", "answers": [{"answer": "16,00%.", "id": "DsU4n", "type": "editor"}, {"answer": "40,00%.", "id": "Uo4yE", "type": "editor"}, {"answer": "26,67%.", "id": "MwBmg", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "bv5b5", "text": "80,00%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "QUzf3", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.916Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e489", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3e8oj", "text": "Thủy phân 729 gam tinh bột trong môi trường axit, thu được dung dịch X. Đun nóng dung dịch X (đã trung hòa lượng axit dư) với lượng dư dung dịch $AgNO_{3}/NH_{3}$ đến khi phản ứng kết thúc thì được 777,6 gam Ag. Hiệu suất phản ứng thủy phân tinh bột là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.914Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e48b", "answers": [{"answer": "10,08 gam.", "id": "6Zkui", "type": "editor"}, {"answer": "15,48 gam.", "id": "9RYzQ", "type": "editor"}, {"answer": "3,36 gam.", "id": "n7tmd", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3ed28", "text": "20,28 gam.", "type": "unstyled"}]}, "id": "6fByF", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.934Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e48b", "parent_id": null, "question": "Dẫn luồng khí CO dư qua ống sứ nung nóng chứa 13,92 gam $Fe_{3}O_{4}$ và 10,2 gam $Al_{2}O_{3}.$ Khối lượng kim loại thu được sau khi phản ứng xảy ra hoàn toàn là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.932Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e48d", "answers": [{"answer": "0,1 mol.", "id": "b4xvO", "type": "editor"}, {"answer": "0,2 mol.", "id": "hRWLY", "type": "editor"}, {"answer": "0,4 mol.", "id": "ylON7", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "c1r4u", "text": "0,8 mol.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Ucckz", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.951Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e48d", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b16k", "text": "Cho dung dịch $Fe(NO_{3})_{2}$ vào dung dịch HCl, sau một thời gian phản ứng thu được 2,24 lít khí NO (đktc) là sản phẩm khử duy nhất. Số mol HCl phản ứng là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.949Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e48f", "answers": [{"answer": "kim loại Na.", "id": "aJaxM", "type": "editor"}, {"answer": "khí $H_{2}.$", "id": "00Nm6", "type": "editor"}, {"answer": "khí $O_{2}.$", "id": "CavTS", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "38iae", "text": "kim loại Na và khí $H_{2}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "u8QjX", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.970Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e48f", "parent_id": null, "question": "Điện phân dung dịch $Na_{2}SO_{4}$ với điện cực trơ, màng ngăn xốp sau một thời gian tại catot thu được", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.968Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22804af25262095a4e491", "answers": [{"answer": "$K_{2}CO_{3}.$", "id": "FsR4I", "type": "editor"}, {"answer": "$NaAlO_{2}.$", "id": "ijOHH", "type": "editor"}, {"answer": "$Ba(OH)_{2}.$", "id": "I7FtW", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "ebl1", "text": "NaOH.", "type": "unstyled"}]}, "id": "TuKWJ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:56.986Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22804af25262095a4e491", "parent_id": null, "question": "Sục khí $CO_{2}$ đến dư vào dung dịch X, thu được kết tủa. Dung dịch X chứa", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:56.984Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e493", "answers": [{"answer": "$C_{7}H_{10}O_{2}.$", "id": "SRqUE", "type": "editor"}, {"answer": "$C_{8}H_{12}O_{2}.$", "id": "2Y4w0", "type": "editor"}, {"answer": "$C_{7}H_{12}O_{2}.$", "id": "Ix1YY", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "eqt8e", "text": "$C_{6}H_{8}O_{2}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "FVmx1", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.017Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e493", "parent_id": null, "question": "Công thức phân tử của este anlyl metacrylat là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.016Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e495", "answers": [{"answer": "13,44.", "id": "X41Wj", "type": "editor"}, {"answer": "16,96.", "id": "PVMX1", "type": "editor"}, {"answer": "41,44.", "id": "UiiRa", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7jqtt", "text": "26,88.", "type": "unstyled"}]}, "id": "vMQCI", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.036Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e495", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "9j27g", "text": "Nhiệt phân hoàn toàn m gam $NaHCO_{3}$ đến khối lượng không đổi, thu được 3,584 lít khí $CO_{2}$ (đktc). Giá trị của m là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.031Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e497", "answers": [{"answer": "Zn.", "id": "Pcdgt", "type": "editor"}, {"answer": "Sn.", "id": "79vlt", "type": "editor"}, {"answer": "Pb.", "id": "sU2v4", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "fskim", "text": "Cu.", "type": "unstyled"}]}, "id": "dpmu9", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.059Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e497", "parent_id": null, "question": "Kim loại X được dùng để tráng lên bề mặt các vật bằng sắt thép, vỏ hộp đựng thực phẩm, nước giải khát, có tác dụng chống ăn mòn, tạo vẻ đẹp và không độc hại. Kim loại X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.057Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e499", "answers": [{"answer": "anilin và etyl amin.", "id": "gB95p", "type": "editor"}, {"answer": "lysin và đimetyl amin.", "id": "JZi73", "type": "editor"}, {"answer": "alanin và metyl amin.", "id": "kgDFH", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "2lldn", "text": "glyxin và anilin.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Ad8bY", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.075Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e499", "parent_id": null, "question": "Hai chất khi hòa tan vào nước, dung dịch thu được đều có khả năng làm xanh giấy quỳ tím là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.073Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e49b", "answers": [{"answer": "4.", "id": "aK51D", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "i4jUL", "type": "editor"}, {"answer": "2.", "id": "6VMNb", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dtl0n", "text": "1.", "type": "unstyled"}]}, "id": "drMTS", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.093Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e49b", "parent_id": null, "question": "Nhúng lần lượt các kim loại: Mg, Zn, Fe, Cu vào dung dịch $FeSO_{4}.$ Số trường hợp xảy ra ăn mòn điện hóa là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.091Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e49d", "answers": [{"answer": "2.", "id": "nOpnH", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "o1PFP", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "HQI7h", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "d3gp9", "text": "5.", "type": "unstyled"}]}, "id": "jq0ON", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.113Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e49d", "parent_id": null, "question": "Dẫn luồng khí CO dư qua ống sứ nung nóng chứa MgO, CuO, $Fe_{2}O_{3}$, ZnO và $K_{2}O.$ Khi phản ứng kết thúc số đơn chất thu được là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.112Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e49f", "answers": [{"answer": "glucozơ.", "id": "a7oHZ", "type": "editor"}, {"answer": "metyl acrylat.", "id": "OJHQW", "type": "editor"}, {"answer": "tinh bột.", "id": "0Dcft", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "4310a", "text": "saccarozơ.", "type": "unstyled"}]}, "id": "hFzfr", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.123Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e49f", "parent_id": null, "question": "Một chất hữu cơ X tham gia phản ứng thủy phân, tạo ra sản phẩm có khả năng làm mất màu nước $Br_{2}.$ Biết X hòa tan được $Cu(OH)_{2}$ ở nhiệt độ thường. Chất hữu cơ X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.121Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4a1", "answers": [{"answer": "2.", "id": "1oC1q", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "PKA0F", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "lYp1T", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6fmic", "text": "5.", "type": "unstyled"}]}, "id": "K3bnn", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.132Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4a1", "parent_id": null, "question": "Cho dãy các chất: triolein, Gly-Glu, xenlulozơ, protein, metyl amin. Số chất bị thủy phân trong môi trường kiềm khi đun nóng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.131Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4a3", "answers": [{"answer": "Ala-Ala-Ala-Gly.", "id": "Cdl6C", "type": "editor"}, {"answer": "Gly-Ala-Val.", "id": "ObaJX", "type": "editor"}, {"answer": "Ala-Ala-Val.", "id": "i4uUn", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5s20e", "text": "Val-Gly-Gly-Ala.", "type": "unstyled"}]}, "id": "KRe92", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.139Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4a3", "parent_id": null, "question": "Đốt cháy hoàn toàn 1 mol peptit X thu được 11 mol $CO_{2}.$ Biết phân tử khối của X nhỏ hơn 288. Peptit X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.138Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4a5", "answers": [{"answer": "$CH_{3}OCOCH=CH_{2}.$", "id": "EXCnN", "type": "editor"}, {"answer": "$HCOOC_{3}H_{7}.$", "id": "2TDRl", "type": "editor"}, {"answer": "$(CH_{3}COO)_{2}CH_{2}CH_{2}.$", "id": "pJP8P", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dj8ho", "text": "$p-CH_{3}COOC_{6}H_{4}CH_{3}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "gh323", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.151Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4a5", "parent_id": null, "question": "Thủy phân este X trong môi trường kiềm không thu được ancol. Este X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.151Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4a7", "answers": [{"answer": "CrO.", "id": "4wltU", "type": "editor"}, {"answer": "$Al_{2}O_{3}.$", "id": "2hZAv", "type": "editor"}, {"answer": "$CrO_{3}.$", "id": "jlR7K", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "8d7kr", "text": "$Na_{2}O.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "Ed80L", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.159Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4a7", "parent_id": null, "question": "Oxit khi hòa tan vào nước thu được dung dịch có pH < 7 là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.158Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4a9", "answers": [{"answer": "22,08.", "id": "gj4aQ", "type": "editor"}, {"answer": "25,92.", "id": "IHZKt", "type": "editor"}, {"answer": "19,20.", "id": "tfAHH", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "am5g0", "text": "27,60.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Ljzv7", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.191Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4a9", "parent_id": null, "question": "Thủy phân hết 14,64 gam phenyl fomat bằng lượng vừa đủ dung dịch KOH, cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được bao nhiêu gam muối khan?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.189Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4ab", "answers": [{"answer": "159,12.", "id": "3sBcH", "type": "editor"}, {"answer": "145,08.", "id": "aMglD", "type": "editor"}, {"answer": "160,20.", "id": "RqFjA", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b7qp7", "text": "158,04.", "type": "unstyled"}]}, "id": "L42ki", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.213Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4ab", "parent_id": null, "question": "Thủy phân hoàn toàn m gam tristearin trong môi trường kiềm, thu được 16,56 gam glixerol. Giá trị của m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.211Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4ad", "answers": [{"answer": "52,9.", "id": "8xPeh", "type": "editor"}, {"answer": "105,8.", "id": "1pTJu", "type": "editor"}, {"answer": "89,7.", "id": "zw1u5", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "1spc5", "text": "269,1.", "type": "unstyled"}]}, "id": "NcobK", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.240Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4ad", "parent_id": null, "question": "Điện phân nóng chảy một lượng NaCl (với điện cực trơ) đến khi anot thoát ra 25,76 lít khí (đktc) thì tại catot thu được bao nhiêu gam kim loại?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.238Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4af", "answers": [{"answer": "dung dịch $FeCl_{3}$ + dung dịch KI.", "id": "7bK4s", "type": "editor"}, {"answer": "Al + dung dịch $H_{2}SO_{4}$ đặc nguội.", "id": "r3y15", "type": "editor"}, {"answer": "$CO_{2}$ + dung dịch $Na_{2}CO_{3}.$", "id": "xRY1u", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "9akid", "text": "$Fe_{3}O_{4}$ + dung dịch HCl.", "type": "unstyled"}]}, "id": "C3lrA", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.252Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4af", "parent_id": null, "question": "Cặp chất nào sau đây xảy ra phản ứng oxi hóa khử?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.251Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4b1", "answers": [{"answer": "0,4075.", "id": "3Yjz5", "type": "editor"}, {"answer": "0,4000.", "id": "Km6Cu", "type": "editor"}, {"answer": "0,3825.", "id": "VpzTJ", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7epou", "text": "0,4325.", "type": "unstyled"}]}, "id": "aY7SE", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.259Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4b1", "parent_id": null, "question": "Đốt cháy hoàn toàn 2,95 gam $C_{3}H_{9}N$ trong 0,27 mol $O_{2}.$ Kết thúc phản ứng tổng số mol khí và hơi thu được là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.259Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4b3", "answers": [{"answer": "46,60.", "id": "UtP0n", "type": "editor"}, {"answer": "57,50.", "id": "AZYGW", "type": "editor"}, {"answer": "6,24.", "id": "txurw", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "jgpo", "text": "52,84.", "type": "unstyled"}]}, "id": "sXelz", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.268Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4b3", "parent_id": null, "question": "Cho một lượng Al tác dụng hết với 100 ml dung dịch $H_{2}SO_{4}$ 2M, thu được dung dịch H chứa 22,48 gam chất tan. Cho 110 ml dung dịch $Ba(OH)_{2}$ 2M vào H để các phản ứng xảy ra xong thì thu được bao nhiêu gam kết tủa?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.267Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4b5", "answers": [{"answer": "Anilin là chất rắn không màu, dung dịch anilin không làm đổi màu quỳ tím.", "id": "O1fs5", "type": "editor"}, {"answer": "Hợp chất amino axit và hợp chất amin đều chứa thành phần nguyên tố giống nhau.", "id": "s9k8C", "type": "editor"}, {"answer": "Tơ nitron, tơ nilon-6, tơ nilon-7 đều thuộc loại poliamit.", "id": "04JtA", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "cmj02", "text": "Dung dịch protein bị đông tụ khi nhỏ dung dịch axit hoặc dung dịch kiềm vào.", "type": "unstyled"}]}, "id": "C3OuZ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.276Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4b5", "parent_id": null, "question": "Chọn nhận định đúng?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.276Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4b7", "answers": [{"answer": "0,349.", "id": "lnT2t", "type": "editor"}, {"answer": "0,256.", "id": "Cnqwp", "type": "editor"}, {"answer": "0,240.", "id": "KE63y", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "d4cfh", "text": "0,304.", "type": "unstyled"}]}, "id": "cXReh", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.285Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4b7", "parent_id": null, "question": "Hòa tan hết m gam Fe vào V lít dung dịch $HNO_{3}$ 2,5M (dùng dư), thu được 0,15 mol NO (sản phẩm khử duy nhất) và dung dịch H. Cho 1,824 gam Mg vào dung dịch H, khi phản ứng kết thúc Mg tan hết và không thấy khí thoát ra, đồng thời thu được 40,428 gam muối. Giá trị của V là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.284Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4b9", "answers": [{"answer": "4.", "id": "63M84", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "2WozL", "type": "editor"}, {"answer": "2.", "id": "OZOtl", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "cs6b5", "text": "1.", "type": "unstyled"}]}, "id": "7etkO", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.293Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4b9", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6vat8", "text": "Cho các phát biểu sau: ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "82m6", "text": "1) Sục khí $CO_{2}$ đến dư vào dung dịch chứa $NaAlO_{2}$ và $Ba(OH)_{2}$, thu được hai kết tủa. ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "1buu8", "text": "2) Trong tự nhiên, kim loại kiềm thổ chỉ tồn tại dưới dạng hợp chất. ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "cfnuf", "text": "3) Trong dung dịch ion Ag+ khử được ion $Fe^{2+}.$ ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dgem1", "text": "4) Dùng phương pháp đun sôi để làm mềm nước cứng vĩnh cửu. ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5qbsn", "text": "5) Cho Al tác dụng với dung dịch NaOH thì thu được kết tủa và khí. ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [{"length": 4, "offset": 13, "style": "BOLD"}], "key": "9oc49", "text": "Số phát biểu đúng là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.292Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4bb", "answers": [{"answer": "26,88 lít.", "id": "rcEbW", "type": "editor"}, {"answer": "107,52 lít.", "id": "uLeGE", "type": "editor"}, {"answer": "13,44 lít.", "id": "WGFma", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b6ntc", "text": "53,76 lít.", "type": "unstyled"}]}, "id": "VnmxH", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.303Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4bb", "parent_id": null, "question": "Điện phân 3 lít dung dịch NaCl 0,8M (điện cực trơ, màng ngăn xốp), sau một thời gian điện phân thu được dung dịch chứa hai tan có nồng độ mol bằng nhau. Xem thể tích dung dịch không thay đổi, các khí sinh ra không tan trong dung dịch. Tổng thể tích khí (đktc) thoát ra trong quá trình điện phân là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.302Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4bd", "answers": [{"answer": "33,33%.", "id": "mFe3Z", "type": "editor"}, {"answer": "50,47%.", "id": "TyBaf", "type": "editor"}, {"answer": "55,55%.", "id": "2lqsU", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "2hf4q", "text": "38,46%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "P5aYo", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.311Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4bd", "parent_id": null, "question": "Đốt cháy hoàn toàn hỗn hợp H gồm $CH_{5}N$ (3a mol), $C_{3}H_{9}N$ (2a mol) và este có công thức phân tử $C_{4}H_{6}O_{2}$, thu được 0,76 mol $CO_{2}$ và 0,96 mol $H_{2}O.$ Phần trăm số mol của $C_{4}H_{6}O_{2}$ có trong hỗn hợp H là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.310Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4bf", "answers": [{"answer": "9.", "id": "laE6r", "type": "editor"}, {"answer": "6.", "id": "RjaSA", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "QHNFw", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7r5um", "text": "8.", "type": "unstyled"}]}, "id": "y7Yy1", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.323Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4bf", "parent_id": null, "question": "Ứng với công thức phân tử $C_{6}H_{8}O_{4}$ có bao nhiêu este (đa chức, mạch hở) là đồng phân của nhau và được điều chế trực tiếp từ axit và ancol tương ứng?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.322Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4c1", "answers": [{"answer": "4.", "id": "FsC98", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "Y9vTf", "type": "editor"}, {"answer": "5.", "id": "ovrvx", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "54gfa", "text": "6.", "type": "unstyled"}]}, "id": "JczIO", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.331Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4c1", "parent_id": null, "question": "Cho dãy các chất: $Al_{2}O_{3}$, $Zn(OH)_{2}$, $Na_{2}O$, $CrO_{3}$, $BaSO_{4}$, $Cr(NO_{3})_{3}.$ Số chất tác dụng được với dung dịch NaOH là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.330Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4c3", "answers": [{"answer": "109,12.", "id": "jTk3S", "type": "editor"}, {"answer": "100,48.", "id": "y8zkp", "type": "editor"}, {"answer": "91,84.", "id": "49S46", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f03p5", "text": "117,76.", "type": "unstyled"}]}, "id": "rV9u0", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.339Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4c3", "parent_id": null, "question": "Cho 18,56 gam $Fe_{3}O_{4}$ tác dụng vừa đủ với dung dịch HCl, sau phản ứng thu được dung dịch H. Cho lượng dư dung dịch $AgNO_{3}$ vào H, khi phản ứng kết thúc thì thu được bao nhiêu gam kết tủa?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.338Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4c5", "answers": [{"answer": "7.", "id": "5tSG0", "type": "editor"}, {"answer": "6.", "id": "sRpXR", "type": "editor"}, {"answer": "9.", "id": "Xu9r1", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "32eqv", "text": "5.", "type": "unstyled"}]}, "id": "fbpuM", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.348Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4c5", "parent_id": null, "question": "Cho m gam hỗn hợp E gồm este hai chức X (a gam), este đơn chức Y (b gam) được tạo bởi ancol etylic, X và Y đều mạch hở. Đốt cháy hết m gam E, thu được 2,11 mol $CO_{2}.$ Mặt khác, m gam E tác dụng vừa đủ với 250 ml dung dịch KOH 2,28M, cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được một muối duy nhất và 23,5 gam hỗn hợp H gồm hai ancol hơn kém nhau một nguyên tử cacbon. Giá trị a – b gần nhất với", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.347Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4c7", "answers": [{"answer": "12,8 gam.", "id": "As65I", "type": "editor"}, {"answer": "3,2 gam.", "id": "pUlqE", "type": "editor"}, {"answer": "16 gam.", "id": "3ryV2", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "c4ju0", "text": "6,4 gam.", "type": "unstyled"}]}, "id": "rAGIm", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.356Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4c7", "parent_id": null, "question": "Hỗn hợp H gồm glyxin và este của axit glutamic (không còn chức axit) với tỉ lệ mol tương ứng là 3 : 1. Cho H tác dụng vừa đủ với dung dịch KOH, cô cạn dung dịch sau phản ứng được 56,2 gam muối khan và hơi ancol metylic. Khối lượng ancol thu được là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.355Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4c9", "answers": [{"answer": "76,15.", "id": "7hpYx", "type": "editor"}, {"answer": "95,85.", "id": "iX5Ff", "type": "editor"}, {"answer": "125,4.", "id": "z6VsE", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "1g2pg", "text": "49,25.", "type": "unstyled"}]}, "id": "aMhUo", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.371Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4c9", "parent_id": null, "question": "Nhỏ từ từ đến hết 200 ml dung dịch chứa $Na_{2}CO_{3}$ 1,5M và $NaHCO_{3}$ 1M vào 200 ml dung dịch $H_{2}SO_{4}$ 1M, sau phản ứng thu được dung dịch H. Cho lượng dư dung dịch $Ba(OH)_{2}$ vào H thì thu được m gam kết tủa. Giá trị của m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.370Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4cb", "answers": [{"answer": "1,47.", "id": "grrA9", "type": "editor"}, {"answer": "1,50.", "id": "J3Hyw", "type": "editor"}, {"answer": "3,70.", "id": "zWBlm", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f8gde", "text": "1,00.", "type": "unstyled"}]}, "id": "nqKU3", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.381Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4cb", "parent_id": null, "question": "Cho 29,64g hỗn hợp H gồm Mg, MgO, $Mg(NO_{3})_{2}$ tác dụng với dung dịch chứa 1,36 mol HCl, kết thúc các phản ứng còn lại m gam kim loại và thu được hỗn hợp X chứa hai khí đơn chất, tỉ khối của X so với He bằng 29/6, cô cạn dung dịch sau phản ứng được 64,72 gam muối khan. Nhiệt phân hết 29,64 gam H thì chỉ thu được khí $NO_{2}$ và 21,36 gam rắn. Giá trị của m gần nhất với", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.380Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4cd", "answers": [{"answer": "41%.", "id": "vlTRe", "type": "editor"}, {"answer": "47%.", "id": "Axd7F", "type": "editor"}, {"answer": "57%.", "id": "XR3NE", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "12dre", "text": "48%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "MkKhj", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.389Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4cd", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "67pte", "text": "X là este hai chức, Y là este đơn chức; X và Y đều mạch hở. Đốt cháy x mol X hoặc y mol Y đều thu được số mol $CO_{2}$ lớn hơn số mol $H_{2}O$ là 0,08 mol. Cho 14,88 gam hỗn hợp H gồm X (x mol), Y(y mol) tác dụng vừa đủ với dung dịch NaOH, sau phản ứng thu được hỗn hợp T chứa 2 muối của 2 axit no và hỗn hợp Z chứa hai ancol đơn chức có số nguyên tử cacbon liên tiếp nhau. Cho Z tác dụng hết với Na dư thu được 0,08 mol $H_{2}.$ Mặt khác 14,88 gam H làm mất màu vừa hết 0,12 mol $Br_{2}.$ Biết X, Y không tham gia phản ứng tráng bạc. % khối lượng muối có phân tử khối lớn hơn có giá trị gần nhất với", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.388Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c22805af25262095a4e4cf", "answers": [{"answer": "91.", "id": "WS04i", "type": "editor"}, {"answer": "95.", "id": "MLlEb", "type": "editor"}, {"answer": "88.", "id": "XmV27", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "fp0gt", "text": "85.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Vfxdn", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-10T04:13:57.396Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c22805af25262095a4e4cf", "parent_id": null, "question": "X, Y là hai peptit mạch hở và đều được tạo bởi alanin và glyxin. Cho hỗn hợp H gồm X, Y với tỉ lệ khối lượng tương ứng là 411 : 374 tác dụng vừa hết với 200 ml dung dịch HCl 0,72M. Đốt cháy hết hỗn hợp H cần đúng 0,396 mol $O_{2}$, thu được hiệu khối lượng giữa $CO_{2}$ và $H_{2}O$ là 9,492 gam. Biết tổng số nguyên tử nitơ trong X và Y bằng 10. Tổng số nguyên tử trong cả hai phân tử X và Y là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-03-10T04:13:57.395Z"}]